魚缸d水好污濁 之後d魚就白色一點點 可以點醫

我買左個長42 闊30 高32既魚缸
大概養左兩個禮拜多d
有買過濾器
但前幾日換完水冇耐
之後d魚就白色一點點 同水好污濁

我想有咩方法可以救佢地

無開缸直接隊晒d野落去養?

無養水咁大個缸？
生水霉啦條魚，有無第二個魚缸用住隔夜水落藥醫條魚先

同埋咁大個缸得舊咁既過濾

我有個朋友個親戚養開魚
咁岩佢話換魚缸
所以我就平平d買左佢個缸養
所以我就咁放左落去養
係咪咁樣就出事

養下水先車d水入缸

換個好少少嘅過濾

白點係因為你缸水水質有問題
管理返好d就會無事
嚴重嘅出魚街買藥

姐係個過濾器太廢 ？

養水可唔可以用水喉水？

1,水要養下先落得魚,俗稱開缸
2,個濾水夠你養你兩條波子魚
3,互水要散氯養菌,對溫度,唔係打開水喉直接射落去就換

蒸

落藥啦

的水幾度？

可以,打返1,2晚氣先落魚
早期養幾條細魚先,等D水穩定先,唔好喂太多
開頭幾日應該要濛濛地,每日換好小量隔夜水
大概1,2星期會變返清,就可以養多條幾魚

養魚最基本要有硝化菌,原理同點做你GOOGLE下,好多,唔明再問
換水一定要開好盤水,放兩日,散晒氯氣,唔係會殺晒d菌
同埋個溫度要同你缸水相近,睇你張相條魚應該就係無對好溫
溫差太大起白點,好既就過幾日會自己好得返,唔好既就死

28度

好 我去再學下先

咁應該的水有問題
你慢慢換走的水啦
開水喉水擺兩三日 之後先換落去

btw 你用左暖管？有無冷氣吹？

有暖管 冇開過冷氣

咁溫度應該ok 你試左換水先
藥最後先落

樓主咁少水，隔晚就用得

硝化系統未建立好就放魚=G9G....

新手大忌
有個朋友唔識又唔問
幾千蚊買套e咸,幾千蚊買條bb羅漢
一個星期就收左皮
笑到佢依加

爬左文，識買e咸+肯洗幾千買羅漢
無理由唔識養水開缸